毛記反支那支付寶ＷＥ７ＰＡＹ，唔反了毛記了

起碼入到屋先，
成班連登仔講到用支付寶又死全家又比狗屌

好人....都會比人偷錢

留名睇連登仔會2邊都屌曬

係 咁就最中立最理性😂

身有屎．．．驚咩

為左出位侵犯版權仲劃花人本野又lv幾多?

多你連登仔一個唔多

有冇為咗俾腦細cap水，所以股票輸大錢？